
                      Cuanto fan sin objetividad, yo soy fan acérrimo de la saga tanto que llegue al cine el día del estreno y me deje más de 20€ en mierchandaising.A lo que vamos misma historia una y otra vez... Me aburre me da mucha rabia que me timen la peli empieza bien decorados exteriores efectos una pasada hasta que llegas a la misma monserga si me llegan a enseñar la estrella de la muerde en el trailer ni voy a verla pero eh cuidado ya no es un satélite es un planeta gracias guionistas por ese giro tan dramático.Al tío que pierde siempre los planos de las armas de destruccion masiva deberían despedirle ah y deben de tener un cajón lleno de manos..... Ahí el que se forra es el protesico venden más manos que caramelos en la cabalgata de reyes.Se ve venir la peli de lejos , novedades ? Las naves en vez de ser rojas son azules, y no sé a qué tanto entusiasmo con BB-8 con lo que mola R2 D2, kylo no debería quitarse la máscara por qué vaya tela
        
            